力架有紋身？？？

法唔法國 力架好似冇紋身

一出世就紋咗全身黑色